月光係黃色，中秋節仲唔係黃屍節日？

我哋地藍絲係唔會放假早收工，繼續返工

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

藍屍聽：